暖心機師領養走失棕熊 小熊成為至萌飛機維修員

熊啤啤人見人愛，不過要真正養一隻真熊不容易。在俄羅斯，一名機師Andrei 於3年前發現了一隻小棕熊，Andrei 見牠跟家人失散又飢餓，很可憐，決定帶回航空基地收養，更為熊仔取名為「Mansur」。小熊非常受歡迎，是至萌飛機維修員，主人更為牠開設Instagram，更拍片放上YouTube，成為「熊界KOL」，自己賺錢養自己。
綜合外媒報道，2016年，在俄羅斯有一隻小棕熊獨自在私人機場附近徘徊，機師 Andrei Ivanov看見牠「獨自一熊」跟家人失散，又見小熊很弱小，像餓了很久，Andrei 決定將牠帶回基地收養，取名為Mansur，成為了小熊的主人兼爸爸。Mansur從小被人類收養，性情溫順，不時在飛機場四處走動，跟其他機場內的員工玩耍，有時會跟主人一起到飛機駕駛室，有時更會穿上工作服，化身最可愛的飛機維修員，幫忙推著燃料桶、檢查飛機組件、在梯子上觀察四周等。
Mansur和人類生活，失去了野外生存的能力，Andrei 曾經覺得不能長遠讓Mansur待在基地生活，計劃送牠到安全區，避免牠受獵人和偷獵者的傷害，於是找自然資源及生態部協助，可是，Mansur沒有被帶到自然保育公園，而是用作訓練獵犬，作為被追逐的獵物。Audrei發現後決定馬上把牠帶回機場基地。同時，他和其他機場人員一起為Mansur建立安全避難所，安裝了電子圍欄，去保護Mansur，防止偷獵者攻擊。
Mansur日漸成長，變成了身型龐大的成年熊了，每天都要吃大量食物，花費很多，每月的日常開支約為3萬元盧布，折合約3600港元。幸好，Mansur除了是飛機維修員之外，更是熊界的KOL，早在2016年11月開設了Instagram「mansurbear」，現時有大約1萬2千位追蹤者，而Andrei亦在自己的YouTube頻道上載 Mansur的影片，更會不時開直播，分享棕熊的日常，收入用作Mansur的日常開支，可說是Mansur自己賺錢養自己！

bear bear 熊

賤熊

痴線，咁大食

仲識擔梯 係咪人扮架

成日覺得呢d人同動物既故事只係建基於隻動物有飽飯食既情況
只要隻動物一肚餓就會食埋個主人
就好似女人咁，有錢就千衣百順
一冇錢就連你最後一蚊都拎埋再踢你一腳

習近平遠房親戚

So cute

每月$3600

平過養狗

雖然幾cute
但呢種熊仲會唔會再大
我驚如果再大d就唔止食呢d...

頭尾兩張相已經大左唔少啦

成年棕熊閒閒地都一千磅

諗起果時有個俄羅斯呀伯又係養棕熊, 之後隻熊同佢玩,一掌打撚斷左佢四條肋骨

上年先有單新聞
又係俄羅斯人收養咗隻棕熊
養大之後食埋個主人

兩日前既相

Wqwqqqqqqq so cute

好可愛但係好驚

我驚倪匡講過
話見過有個人冇咗半邊面
原來因為喺野外
比隻熊貪玩舔咗塊面一下
熊脷有好多細勾倒刺

我聽

係塊面爛晒

諗起二戰有軍階係火炮連幫手搬炮彈果隻，仲識食煙

我都想養番傻

肥佬黎咪養過

隻熊食開素？

習帝之前人工都好似三千幾

有時更會穿上工作服，化身最可愛的飛機維修員，幫忙推著燃料桶、檢查飛機組件、在梯子上觀察四周等。

屌係咪人扮架

Timothy Treadwell

差唔多要食左主人了

小熊維尼

幫手

大個咗會唔會食咗主人？

bb果張好cute

D女人聽到你地話隻熊好唔開心架
隻熊咁得意 點會食主人

link?

你都多鳩餘 咩撚都拉女人落水 無得比你屌就係雞呀嘛？

其實俄羅斯人養熊有好長歷史
好少有意外

Russia 啲人係唔同啲

細個果陣成隻公仔咁好得意

似幫手埋佢落嗰窿度啵

熊本熊所為

如果係由細到大個啲 係唔會背叛主人嫁 會寧願一齊餓死都唔會食主人 點似人類咁低賤

俄羅斯d熊好尊重三文魚

Mansur沒有被帶到自然保育公園，而是用作訓練獵犬，作為被追逐的獵物
政府信唔過

狗都唔一定啦
咪話其他動物

見過新聞貓狗救主人死左囉
亦有咩唔食飯

香港養狗貴喳

邪惡熊仔
細個時真係超可愛

貓都係架

誇張咗wo

三文魚 蜜糖搞唔清

動物只會因為冇野食

女人會有無限原因

應該養多兩隻狗。 有起事上黎都可以搵隻狗頂頂先

維尼都係熊

你有冇見過絕對唔會咬人既野獸？天真

屌，你估港豬同支那狗咩，食唔飽住得細都唔反抗仲有人地隻熊分分鐘搵得多過你港豬笑人住咁大做咩，都係訓張床

諗起ramsay snow

嘩

好想屌

但我search到個單係咁：

根據《每日郵報》報導，俄羅斯一名 41 歲的獵人謝爾蓋飼養了這隻叫 Vorchun 的小棕熊，是為了一個叫「熊餌站」的地方，目的是用棕熊當真的掠食者，好讓人類訓練狩獵犬，而據說這種熊餌站因為殘忍而臭名昭彰。

佢話後來將呢個人寫咗落木炭度

講得出呢句一定冇養過狗
有好多被遺棄既動物連野都冇胃口食最後病死
我之前去一個月旅行 我隻狗玩絕食
日日整好西迫佢食都只係食啲啲
搞到我半個月要提早番

有勾唔係老虎個啲咩

咁你以後無得去長旅行

馬斯洛需求層次都講明飲食係人最基本既需求，
咩生物都好你冇野食都係翻臉唔洗本，包括人，
但人仲衰有七情六慾，成日唔抵得人地多物資過自已，然後做d損人不利己既事。
除左小數好似紅樓夢咁，可以為情絕食自殺，試問有邊幾個做到。

女人仲衰 踢你一腳之後仲覺得自己好有道理
咩冇上進心 唔夠好之類

明明講緊隻熊都可以拉埋女人落水

child den

唔明點解呢d post都有咁多留言搵位入女人同港豬
明明同內容完全無關，九唔搭八

狗好似係
貓好似會食

66位女富豪 60位靠離婚致富

養狗都無用照食埋

你反抗左未？

好采冇嚟香港漁農處

)

有rank 㗎

動物係會心存感恩
大把呢啲故事啦 呀伯救隻企鵝
於是企鵝每年都渡海去探佢老人家一齊住一季

女人吸乾你銀行戶口之後
仲撚認得你？

66位女富豪 60位靠離婚致富

啲人以為好撚醒好撚好笑好有共嗚

BB個陣真係好得意

都有廿一歲命都算係咁

真 泰國狗就即殺
大陸狗就日日派錢派屋

人冇嘢食都會食人啦 饑荒仔女父母都照食

背脊有拉鏈

佢地打得贏熊丫嘛
會出咩意外

黑熊的舌頭上，是長滿了又粗又短又利的尖刺的，這一舔的結果，就使這個人變成了鬼怪一樣的可怖！他當時就昏了過去，根本不知道黑熊是如何放過他的。等到被人發現時，人人都以為他已死了，但想不到在醫療條件極差的情形下，他居然活了下來。聽了這個人被毀容的經過之後，又曾遇到過一次黑熊，幸而當時在一起的人相多，黑熊在大約十公尺的距離徘徊一陣就離去了，當時，那人鬼怪一樣的樣子，不期而然在眼前浮出來，一場虛驚，也真夠受的了。
(倪匡)

動物好多都有七情六慾，係人類唔太明啫
狗仲識日日去車站等主人咁「蝕底」
狼死咗同胞都識悲嗚「咁無意義、唔現實」嘅行為
當然只係六合彩，亦取決於佢嘅經歷同價值取向
咁試問人當中又係咪咁呢？
我相信每人心中 都有個價

第一次聽會唔開心到絕食

大左就唔可愛了

He never dropped a single crate

動物黎講
熊點都好過雞

你估係人咩
你對佢好 佢會知

飛機維修熊

好qq

諗起普京赤裸上身騎熊張圖

見隻熊同佢玩，都好牙煙.........

係呀 去過一個禮拜旅行寄養隻狗響阿媽度
返黎接佢 一抱 摸到成條背脊骨
原來成個禮拜冇點食野淨係飲水

咁係因為嫁得好

咁都有得抽水

習習只求打個和

呢個仲癲啦

俄佬養熊當狗仔好基本

臭雞的確唔係人

好得意 雖然好危險

戰鬥民族同普通人唔同

好大隻

如果帶d熊出黎搞聚會都幾誇張下

Rocket

大得好快

熊都有性架
二戰嗰陣波蘭流亡軍就養咗隻熊仔
養大咗識食煙飲酒同做搬運
仲跟隊由中東打到去歐洲

就好似香港人帶狗出去一樣，戰鬥民族拖住熊手仔行街

都係，就算係d人養既狗都係，佢無野食都係會食你

嫁得好就咪撚離婚啦
死要兜

唔記得上年定前年就有單新聞話隻老虎食咗個主人

好鬼得意

呢張好似柏靈頓

狗同熊有人性過女人啦

有冇睇埋另一單新聞

上面條柒頭又話由細養到大既唔會既

二次大戰時，自由波蘭部隊有一隻由細養大的熊，識得幫手搬物資

走失棕熊，睇錯'失蹤熊'，兩樣都岩喎

狗都會有咬死主人既時候啦

so cute

條仔

呢啲咁嘅嘢好似只會發生係俄羅斯

呢d 野個主人點對佢先係關鍵

如果照新聞咁講大把人叫佢唔好再養，肯定係一早已經發現有問題，唔受教，關係惡劣之類

前後講既野都駁唔到
特別女人果度

講真一單半單例子根本無意思
每個生物都有獨立思想
就算人都會殺老豆老母啦
唔通代表人無性咩
成長環境唔同都會影響好多野啦

正職：youtuber

幫港豬反抗就係行行下又一日，民以移，去其他地方同有心反共人士一齊反抗好過港豬就係臭港繼續笑人啦

其實我想講除左狗之外
好多動物都係獸性控制理性
只要一餓/嬲就咩都唔理
人就唔同雖然有人食人
但佢地食人個時係有理性係度
佢地會思考好多利弊先行動

事實係,就算人同人一樣,冇飽飯食最後都會人食人啦,何況熊

強姦犯都係理性控制獸性？

有咩駁唔駁到,咁事實生物係有基本所需,先會衍生進階需要,例如感情

其實哺乳動物同人類一樣 性格隻隻唔同 而且好大部分係天生

Raccoon =/= Bear

Rabbit=/=Raccoon=/=Bear

成仔公仔咁

你有無見過絕對唔會害人既人？天真

人肚餓都會食左隻動物
有時仲可以為左錢利益權力 人仲恐怖

我都想抱

戰鬥民族養隻寵物都唔同d

好撚過癮

無錢收你會唔會返工呀

戇鳩，求生係所有生物嘅本性
無飽飯食嘅話唔好話熊，人都一樣會食人

食撚左佢算啦

好可愛

個自然資源及生態部咁撚賤既

好可愛可以養咁可愛嘅熊仔食咗我又點話

咁就唔係港豬
仲可以企高地笑人港豬

見識過港豬我反抗嗰時佢地仲會屌返你，你睇下關愛座

係俄羅斯原來真係唔岀奇

真人版Talespin

之前有個professor住美國d近郊地區，周唔時有熊擅闖佢屋企佢話啡熊比較細膽同溫馴，嚇下都會走，但黑熊就真係唔好搞佢

最尾張圖個熊logo

點解啲人可以連自己身邊咁可愛嘅熊仔都信唔過話會食人

本能使然
肚餓咪食囉，就係咁簡單

講真人性咪仲醜惡
你試下流落孤島嘅話
唔洗無野食，人類更加會為咗更多野而自相殘殺

比女飛係呢D POST都發咁大怨氣

其實熊主食係魚
平時襲擊人都係保護地盤多
餵得飽又由細養到大照計冇事既